{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022102098664/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 스판 세미와이드핏 밴딩 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造したFW22/422Y21GY24商品を紹介しています。 この製品は伸縮性のあるスパン素材で作られており、ウエストにはバンディングディテールが追加されています。 セミワイドフィットでデザインされており、気軽に着用でき、誰からも愛されるアイテムです。 この製品の表地は綿98%、ポリウレタン2%で製作されています。 洗濯方法についても案内されています。 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯した方がよく、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯は製品損失の危険があり、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用時の注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産のファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は伸縮性のあるスパン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "ウエストにはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "ウエストにはバンディングディテールが追加されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この製品はセミワイドフィットでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "どのような洗濯方法は避けるべきですか？",
            "answer": "洗濯の際は、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "機械洗濯は製品損失の危険があるため、避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属副材料に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗い可能ですか？",
            "answer": "この製品は水洗い可能ですが、白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 411
    }
}